В ребра тетраэдра $ABCD$ включены три амперметра с внутренним сопротивлением $R_A = 0{,}1\unit{Ом}$ и три
вольтметра с внутренним сопротивлением $R_V = 10\unit{кОм}$. Определите показания всех приборов при
подключении источника с напряжением $U_0 = 1{,}5\unit{B}$:
\begin{enumcyr}
    \item к точкам $A$ и $D$;
    \item к точкам $B$ и $C$.
\end{enumcyr}
\answer{
    \begin{enumcyr}
        \item $1{,}5\unit{В}$ на вольтметрах, на одном амперметре $15\unit{А}$, на других $0{,}3\unit{мА}$;
        \item $5\unit{А}$ на амперметрах, на одном вольтметре $1{,}5\unit{В}$, на других $1\unit{В}$.
    \end{enumcyr}
}